告警察 你們即將成為棄子

第一炮係由極建制同精打細算既香港總商會打起
如果無收到風 諗過度過既大商人會出黎呼籲成立獨立調查委員會 出黎損害自己牙力仲可能俾人秋後算帳嗎

第二炮由政府第二把手政務司張建宗打出
知唔知點解 好多人都預測佐 拎警察祭旗會死為新特首施政蜜月期良藥

林鄭下台 邊個會署理佢既職務
張建宗

第三炮 由國防部話搞唔掂會出解放軍
你自己上場都知 用橡膠子彈市民根本都頂唔到
情報都應該知香港人最喜歡焦土
解放軍黎無任歡迎
點解唔用警察鎮壓要用有風險摧毀香港解放軍做同一樣野

原來佢唔係同市民講
係同警察講唔好諗住政變呀 政變我出解放軍做番英明既中央政府

如果你隻手仲乾淨 恭喜你 頂多一兩星期就搞掂
如果你洗濕曬個頭 我都恭喜你 洗定屎忽入去坐啦

如果覺得自己仲有得救 收集到證據轉做污點證人可能都幫到你既

有警察朋友就傳俾佢叫佢好自為之啦

認同請幫推
好人一生平安

Too long no one read

張建宗都出埋聲
到依家都仲未聞到垃圾桶味既真係死不足惜
不過毅進仔無腦正常既

又會咁奇怪點咁咁多商家佬要講成立獨立調查委員會

[突發奇腸] 獨立調查委員會 可能唔係最好既方法

毅進仔仲學人曬委任證
中央覺得政變風險高
調曬兵先黎祭你旗

仲唔識死
到時藍絲大叫好
原來警犬自把自為打市民
中央好野

商家佬有咩都係後面傾
幾何見佢地衝出黎柒

好擔心警察朋友

減人工啦
咁撚好福利
又唔做野

我驚解放軍祭旗上黎無咁易就算

安家費黎

黑警易失其合法性

好想知已經unfd 咗嘅popo朋友咩表情

Push

睇係你d popo friend 咩色
白衫應該嚇到標屎
藍衫我估未識死

成班黑警爛頭卒

攞安家費，要先落鑊受靶先喎

肯定有班人諗住重演警廉風暴
但唔記得今次唔係打文明既港英政府

係偉大既共產黨呀

capo 同建制監警會以往就會保你地 今次森林大火 一定搵人墊屍底 特別班散仔 同見左光既差人

白衫唔好以為安全
三粒花樓下 係樓上眼中都係散仔黎

毅進仔>condom仔

某一個元朗警區既新扎PTU 阿sir 個日打人打得咁開心 不知佢結果會點

死差佬
最多咪showhand哂pass
都冇春袋

鄭柏林嗰啲如果搞政變，下世小心啲

分析得幾好

會唔會諗多左

鄉黑打人
大佬都行第一
白衫克警，叫d細去死咋

即係最高危既散仔
祝佢好運

見習幫辦 同坐既正幫辦 仲enjoy 緊合法打人 開槍 亂拉人 有權有勢 收四萬幾五萬人工既快樂歲月 不會醒

張建宗潛佐兩個月水
無啦啦會衝出黎？

仲可以叫免費雞同有免費炮房係警署

支持警察軍事政變

撚有吉士咩

不知 我知道佢自從收2萬4 人工無左靈魂 只係識off duty 同班伙記兄弟姊妹去飲酒 溝女 過度消費 最近開始幫襯澳門最大產業
不過佢已經unfd 了身邊人 做正義中立（中共立場）好警察 呢句係佢passing out 係黃竹坑學堂講

班condom以為解放軍係來鎮壓我地，點知係來警告班狗若作反就出兵鎮壓佢地。

樓主高見，突破盲點

如果唔係解釋唔到
橡膠子彈都頂唔住
出坦克車打到中環變廢墟做咩

審判既日子終於來臨

唔係即將
由佢地比高層推出黎攻擊示威者果刻開始，已經係一粒棄子

個時係將會
同埋要香港人唔好放棄

香港人做到了
所以審判日都就快到了

因為唯一合理方向就係獨立調查委員會

一早教哂路叫佢地威脅返高層

一直講緊政府警察呢個政治聯盟
一邊頂住唔查自己打手
一邊頂住幫政府護航 有個放任自己無法無天既大佬

但game theory 話俾我地知
呢個聯盟只係鬥快跳船既遊戲

傳俾長輩同警察朋友呀
好人一生平安

有道理
推俾多d人睇

黑警惡得耐
無人會可憐佢地
希望全部被解放軍射殺
起碼有班仆街墊底

多謝支持

到時藍絲第一個衝出黎屌柒警察搞亂香港
好彩中央英明

廢老會話自己一早估到